可否立法禁止用提款機超過1分鐘 （多圖

前邊2個女人，禁左成5分鐘機。入完一張卡再入另一張卡，係到禁禁禁
後邊排哂長龍，我前邊條友係到扮咳都唔理

比d公德好冇

Btw我打完篇文左邊果個已走，右邊仲禁緊

冇人同意？

一分鐘又少咗啲，三分鐘喇～

你都痴撚線
前面掛3個既話我咪要等成2個字!?

15秒啦 過左時間食卡

我比20秒你
超過20秒你比曬d錢我

入卡 禁密碼 都load幾秒啦 入去禁完錢 又load幾秒先出卡出錢 你表演次15秒黎睇下先

支銀有啲機都變左三十秒計時

德政

應該整幾部機淨係比撳錢
入卡>pw>銀碼>直接嘔錢 卡 單
1分鐘內搞掂
第二部留比啲仆街慢慢撳飽佢

中銀新機有三十秒倒數
留意右上角

諗起Bob叔

有冇link睇返

出聲屌啦 唔屌唔化

過左時間拎卡再插過點算

3:23

用超過兩分鐘既加1分 滿5分要去讀櫃員機操作改進課程 唔係就唔比用櫃員機

而家匯豐好似多咗啲只限提款嘅機

最多三分鐘ok？